貸款/財務問題 你問我答

有任何貸款、卡數問題/疑難，歡迎發問，識既一定答

TG:

港人常見卡數累積搞到抖唔氣 唔想破產有冇方法解決

貴息卡數或私人貸款點對付好

歡迎發問

好眼訓 又要開工啦

各巴絲打有問題請賜教

另外最近收到用手提電話打出話自己係銀聯中心，話可以幫你整合數 各位睇路

忠告
借錢緊要還
咪比錢中介

最緊有位巴打差d上左中介公司，佢搵2萬，爭30幾萬數，TU I 間中介話可以降低供款,話可以搵二線銀行搞，其實一定無可能，最終只會叫你做破產

算吧啦,自己出去財經台睇下安信個post,一早有人咁樣搵食,遲左啦你

搵食其次，最重要比各巴絲打知道中介的恐怖之處

同埋我公司息囗一定平過安信及進取

開心星期五 好心情 繼續解答各巴絲財務及貸款問題

開心週未 已在TG解答多位巴絲貸款/財務問題
星期六日大家有問題都可以係度留言或TG我

各巴絲打唔好去到最後一刻才找我幫忙，基本上外債過24倍，無一間機構會做清數，除非你有物業才有小小機會，卡數真係唔好拖及minpay,害死人

星期一 忙碌的一個上午 繼續解答

又到月尾啦 就黎世界杯 又做到冇停手 你們懂的

仲要熱到幾時 係街行一陣已經出哂汗

繼續你問我答

時間真係快 又一個月 各位巴絲打真係唔好最後一刻才找我幫手 TU J 真係神仙難救

新開始的一日 任何關於卡數/貸款問題 随便問

恭喜十連

煩到嘔
後悔留過言,係咁推返上發送匣

愉快的週未 空氣都清新些

雖然放假，但星期六日繼續你問我答

想清卡數唔知點好

主要睇返你外債倍數係人工既幾多，有興趣了解多d可以TG 我幫你計下數

食完午餐 同朋友窮遊澳門

但你問我答會繼續

出面終於無咁熱啦 新一個星期繼續解答各位疑難

新一天開始 記住卡數千其唔好minpay,要盡快處理

如果唔係就還到2046都未還完

落緊雨 想行遠d食飯都唔得

要食頽飯

早餐都未食 繼續解答各位問題

就來掛三號波

各巴絲記住外出時要帶遮呀

紅雨

做下做下又三點

有問題隨便發問

留名睇你單機到幾時

希望可以單到1001

想買900，所以想問下佢多唔多人幫襯？

老破先係皇道

勁多 我都有用佢信用卡

小的話我又覺得無乜意思

其實財仔係咪唔做平（例如 APR 5% 以下） 嘅 loan？

做的，但大前提職業要靚、人工要高及TU要靚仔

但做的倍數不會太高，大約人工3-5倍左右

想問下借財仔會唔會影響銀行對你既信貸紀錄

同埋想問如果仲係學生的話 有咩借貸係比較優惠 (annual > 5%)

準時還款，影響不大的

仲係學生應該返緊part time? APR 5以下難d喎如果係學生的話

有 part time 但收入唔穩定 $3000-$5000

咁好難借到平息，借到都一定貴及銀碼不大

星期日天氣好好 去剪個靚髪

食完個靚早餐 要努力工作了

而家先食午餐

想問下安信D收數佬通常咩情況先會搵欠債人家人呢？

收數都係為錢 多數係搵唔到債仔或拖多好耐先會搵家人，差佢地幾日數唔會咁做

長期聽佢電話都會？

聽佢電話咁有冇即時還款先 打多幾次你都唔還，有機會打比家人比壓力你

開工了 隨便發問

其實屋企人無簽擔保 如果財仔打比屋企人 可唔可以告9財仔滋擾

利申 無借錢

你可以報警備案 但我覺得作用不大

打多排追唔到錢就唔打

聽日就世界杯

大家切勿沈迷賭博，唔係又搞到自己周身數

好大雨 各位巴絲外出一定要帶傘

食完早餐新的一天 繼續回答問題

爭同學6蚊汽水錢,有無得借

有，我私人借比你

話咁快就星期五 聽日後日可以瘋狂睇波

返埋半日收工 來緊放兩日假

但繼續解答各巴絲疑難

TU A

personal loan

點樣做到低息，拉長還款期

主要睇下你做銀碼幾多、收入幾多、無乜外債佢地夠計就做到低息，當然每個case唔同，有興趣可以加我TG比多小小資料我幫你睇下

有無可能做到稅貸差唔多既息

收入靚，autopay出糧，可能可以做到平息，但應該比稅貸高小小

父親節食飯 多人到死 有排等

近幾場世界杯真係輸死人

各位真係小注好啦

唔係到時找數就頭痕

好爽 依兩日假期睇左好多場波

明天又要努力工作

點解稅貸會咁低息

因為要交稅的人，通常人工及職業比較靚

各財務機構及銀行都想吸納依班靚客

所以首先用低息吸引左佢地用自己既貸款先

然後先再sell其他附加服務，例如信用卡、開理財或

股票戶口等

假期完畢多野做是常識吧

繼續解答各疑難

刪哂所有TU記錄，評分得c?

其實TU A至C 分別不大，巴打唔洗咁唔開心

今個星期過得特別快

各位有問題繼續随便發問

差緊9萬3卡數 26號minpay26000 問過幾間財仔 都做唔到93000俾我
等緊citi bank同中銀覆 好迷惘

第一頁有我TG,在TG比多小小資料我幫你睇下

比小小意見你

忙碌的一個上午，繼續解答各巴絲疑難

又一個星期 星期六日繼續你問我答

前幾日屋企果層有住戶門口比人噴紅油 係咪你做

電話數大耳窿先會咁做

我地唔會

訓左個晏教 好舒服

星期日繼續你問我答

落街食個下午茶先

抖足精神的星期一 又要努力工作

屌 癡線佬呀

其實好多巴絲都私下TG我問

所以我都唔想的

開工

比你估下我TU 咩GRADE

我估D至F

因為有好多因素影響個評分

18年
0拖欠都D至F ?!

0拖欠只代表你準時還款唔代表TU評分一定好

好多因素可以影響，例如多唔多信用卡或有冇minpay或最近有冇新借貸等因素

得咁小資料，我好難估得準

我見過得幾萬私人貸款冇遲還過都可以TU I,所以我都係以個人經驗估

800k 月平0.11%， 60期

有無仲末 d

平

有，不過要等銀行稅貸推出，不過期數唔會有60期

其實月平0.11%已經好平

我有 hsbc offer this.. 想 r 平 d

唔急既咪等多幾個月等税貸 但其實計返唔差太遠

tax loan 都做唔到0.1%

有的 但期數一定唔會長，大約6-24期左右

差十幾萬街數
岩岩有層物業(居屋)轉左名比我
應該點做先可以洗曬街數？

加按

本身冇做任何按揭
想做應該搵邊間？
搵過銀行但冇理過我

補左地價未？

另外銀行拒絕你既原因係咩？

無工返 爭十幾萬卡數 借唔借到？

屋企人

如果無屋企幫呢

咁因乜事無工返 無收入基本上借唔到十幾萬清數

除非你有樓收租，有部份財務機構當係收入，會借比你

點會呀 佢地有生意都唔做?!

如果未補地價，冇房署批准，銀行真係唔會做的

只可以去財務公司做業主貸款

高記路過...

我最心愛既德國出左局

唯有轉態支持法國

繼續你問我答

想借 100萬，月薪 6萬，有無可能借到？謝

如果出糧係autopay及年資一年以上，做到的

Thx

爭街數 卡數夾埋四十萬 月薪三萬八
TU f 有冇銀行做到結餘轉戶 平息幾多

有機會做到的 如果係清數plan大約月平息0.6%至0.8%

thx

客氣

簽帳分期係咪好貴APR

多數十幾APR左右，一定平過minpay

但TU要好，佢先會比你分期

要20k係咪借loan好過

我朋友月入26,000 差卡數250,000 仲有其他借貸500,000 , TU G, 仲有冇機會借多250,000 來還卡數？

如果20k唔係多就打左上card centre 問下先

唔得先出面借

其實我要黎交學費姐
諗緊借定碌卡分期好

28倍數，難d喎，除非有樓

可以TG我比多小小資料我幫你睇下

學生
長期清唔晒卡數，5-6000
求太約信賃評級的影響
如何改善評級？需要時間？

有返工有入息證明就借一筆還哂佢

如果冇就最緊要唔好遲還，有多餘錢就入落去

卡come卡 會唔會影響信貸評級？

學生 卡數十萬 返parttime平均一個月12k

想借黎找卡數同借多少少for生活費
有冇邊間銀行借到 最多借幾多？

會呀

可以TG我比多小小資料我睇嗎？

因為我都係純粹想幫個friend問下
想問呢種情況大約可以借到幾多?
同學生係咪銀行唔會受?

返Part time銀行應該窄d，做到機會細d

你可以叫你朋友TG我，睇下我幫唔幫到手

冇樓，我朋友話去債務重組，知唔知有冇用？係咪好過破產

重整你預還10年 中途洗大左又係老破

咁又唔洗10年咁耐 6-7年都有d機

不過大多數要一線或者銀行先得，細財數未必得

新的一天 繼續努力工作

失業無收入可唔可以借到錢 本身 有20K銀行貸款 同10K卡數

去d免文件財仔，但唔會借得多

Lm學野

B or above
If no late pay

想問下有冇車貸

有，但唔係我部門負責

輕輕鬆鬆又半日

月平0.11% 唔算平,

咁你覺得月平息幾多先平

大家如果網上申請貸款要留意 一入左個人資料然後

提交都會當一個問數，所以大家唔好貪玩亂按，搞到跌TU

如果平得過我 我叫你契爺

你月平息0.3%

咁0.11%平d喎老友

O個個唔係月平息 係APR
XDD

APR應該係6.8%

嗰個係一年後的APR
我玩左一年

60期 唔夠10萬 apr 幾多先叫靚

抵玩

通常我都係教人睇平唔平係睇月平息

私人貸款APR我覺得冇乜意思

Why?

APR 先係準則
月平息先係呃9人既數

兩個APR ?

APR 用來做fair comparison
但並不能直接話你知實際付出既成本in term of $

無錯啦 有d地方會將手續費、提早清還手續費打埋落APR，咁其實如果你順供是不用給提早清還的費用

所以借貸前只需知道月平息及有冇手續費便可

一年特惠

另外值得一提係網上申請時，有時入哂資料按提交時

佢網站有機會hand機，此時千萬不要係咁按提交，

試過有人咁做佢當左十幾個問數 搞到自己TU花曬

咁牽強既 咁無提早清還既apr 咪可以幫你計埋手續費

如果你問我，我覺得10內都ok

宜家市面上有payme wechat pay個d 如果我係將d錢過出黎 再找上一筆卡數 都會影響？

你意思係咪透支

Payme其實直接攞錢出黎 但冇任何成本

wechat 錢包同payme都係可以即時用credit card 啲錢過俾人 但我係過俾屋企人 屋企人過番俾我 找上一期卡數

如果全數找卡數，影響不太大

假期又去到尾聲

新既一個月，進入下半年

搵我 明撐你

唔經唔覺又五點

依個星期又過左一半

呢排好多借錢電話

銀行長期水浸

非常煩

唯有block左佢

天陰陰又想落雨咁

又到星期五了 繼續你問我答

返埋半日放假 要好好抖下

收工 好好去放鬆下

已TG

星期日 繼續你問我答

休息足夠 盈接新一星期

要盡快做埋手頭上的工作，今日盡時收工回家休息一陣睇波

收工

開工 繼續解答各位巴絲問題

五年前差某ON卡數 10萬
之後上左佢公司 簽左張野 將卡數變貸款
過幾日又搵其他公司打黎串串貢話我差佢廿九幾萬
問佢係咩公司又唔答 又大聲 又乜又柒

咁佢咁撚串我就話 好啦 我唔撚還 你自己同你公司交代

接落黎個幾月 係咁係我公司樓下等我呀 打電話騷擾 等等

去到14年頭佢放棄左再搞我 因為真係完全搵我唔到

到左今年 又開始寄下信咁樣

想問下其實佢會唔會幫我破產 我等左好耐

留名

似中左中介喎 應該就唔會幫你破產

係仲介架啦 走唔甩
係想睇下佢仲左破我產 玩到D咩
某ON 又唔打黎傾 一將我D卡數變貸款 直接將我條數賣出街

*除左破我產 仲玩到D咩

仲有係幾年無搵我 突然又寄信 係咪即係又轉左手

除非你有物業、資產個d,否則入紙破你產佢冇著數旳

似係又再賣左比第二個

咁我唔理佢了

我既資產大小量都係現兜兜 仲要唔係香港唔係我名

食完早餐，開工

又打杖咁 繼續解答問題

依個星期好難捱

搞埋小小手尾就收工

好好的訓左一日 假期繼續你問我答

唔洗再捱夜睇波 星期一繼續你問我答

借五萬 apr可以低至幾多 分六期還

冇影響

但如果總額低不停套現，永遠有高比例數找唔清咁就相信係有影響

如果tu評級正常外債倍數不大，出autopay 糧大約APR4-5

左右

話咁快星期四，努力埋去

努力跟埋手頭上case

返埋半日 繼續你問我答

星期日 你問我答繼續

月尾又瀬哂屎

之前中銀打電話俾我 offer Apr 2% ,但當時唔得閒，拒絕左。可以點搵返個offer

可以打返上去中銀貸款部個hotline再問下仲做唔做到

又到月尾 又忙了

星期三 繼續你問我答

搵4萬幾蚊 但爭銀行成球數
有冇可能還到

還唔還到你自己應該最清楚喎

唔係我
我好奇咁既情況還唔還到

如果期數長，d數唔太散，供得起有餘

唔怪得我見佢仲好似好輕鬆咁

如果100萬除返48或60期都係供一萬尾至二萬中左右

TU 拿E 申請多張信用卡 係咪難好多，因為之前有幾次遲還卡數 因為我唔係香港 同埋有幾次套現拎錢

要睇下遲還左幾多日，唔過30天會好d,另外套現出來唔係問題，準時入返落去就ok

星期四繼續你問我答

TU係C 有autopay入息 借3萬 月薪2倍 點解唔批

你問邊間？之前有冇不良紀錄？如走數、最近有遲還

想了解多小小，可以第一頁TG我

佢地都係銀行過數比申請人戶囗

其實APR包含埋手續費、利息等費用

我個人覺得抵用的如果用來投資上

其實40萬1個月收你幾百蚊你覺得平唔平 我覺得就抵到爛啦，當然要睇下佢手續費幾多，很多銀行係按你年期1年收你1%-1.5%，即係用2年就收2%-3%手續費，如此類推

開心星期五 難得輕鬆的一天

想貸廿萬
私人貸款
因有啲投資搞作
有冇清知邊間行有好介紹

太少資料 可以第一頁tg我比多小小資料幫你睇下

Tu系H

欠20萬數人工萬中

想搵間平息清數係咪好難?

定供多幾期?

要睇埋你行業、出糧方式 另外如果內部評分高，有機清到數，如果有興趣了解多d,可以第一頁tg我

星期六 返埋半日要去個短旅行放鬆下

之前有幾筆私人貸款，好多提早還晒，呢家還淨一個戶口
但呢個戶口呢2年期期準時還錢，同埋cut晒所有信用卡

點解我tu report 不升反跌，跌到落I級？

點睇UA no show私人貸款

方便，但貴息及銀碼細，短期週轉先考慮

精神爽利 繼續你問我答

有冇得借二十萭
一年後一炮過還？
利息大概幾多

可以既，但利息要睇返你TU,人工，出糧方式等因素先知道，個個case唔同的

大概呢

平至幾百至千幾二千利息都有

一個月？

係呀

一開工做到而家 飯都未食 有問題可以繼續問

終於完成 兩餐group埋一餐食，要食好d

又係咁無停過 繼續你問我答

又到新一個月 重新開始

一般可借月薪幾多倍？

可唔可以還息唔還本

如果純拎現金8-12倍咁上下，清數plan倍數可以大d

當然每個case唔同，有時有d case可以突破佢批會界限

例如客人靚職業、收入高、有物業，但tu差，有d一樣可以做到，視乎當時情況，當然唔多啦

學生
碌爆兩張咭（total 2萬）
儲錢還一排min pay 先係咪唯一方法

可以，循環貸款、信用卡透支咪可以

另外有d二三線財私人貸款都可以供息不供本

有冇做part time?

點先易d申請信用卡

有筆數60期還剩4期

而家提早還係唔係點都應該蝕少啲?(我知分別唔大)

咩叫還息唔還本 唔係好明白

出糧銀行或者Aeon都容易

息都還哂咁制 順供埋佢算吧啦

每個月浄係還利息，本金不變

哦，明白
順便問下你知唔知邊間銀行信用卡唔洗去分行黎？直接寄去屋企

上moneyhero 個網睇下

完左做到 但成數或利息可能不同

求救！！！！
我而家月薪20000 autopay出糧
出面差人18000左右，信貸評級無check,應該好差下
我想問有冇可能係大眾/ua/安信一次過借一筆錢清舊數？謝謝

180000先岩

冷靜d先，有可能既，但資料太小，可以在第一頁搵我tg傾詳談

各位巴絲如果之前有借過政府貸款讀書，畢業後一定要盡快辦理還款 如果唔係隔一段時間政府會以為你走數，會上左TU顯示比律政司告緊的記錄，長遠申請信用卡、貸款及按揭一定有影響

另外如果隔得耐，政府會連本帶利出信叫你一次過還

急瀉

供緊兩層樓
信貸額有少少爆爆地
我仲可唔可以做到車貸？

如果供款比例不太爆人工7成，可以的

你有冇做車貸
車貸息幾多左右？
同埋做到車價幾多成

我地無呀，我地主力做私人貸款、稅貸等

車貸普遍8-9成，息口大約月平息0.2幾-0.3幾左右

咁稅貸可以點做？
係咪要年尾先有得做

我地一年四季都有

稅貸幾厘？
正常收入 正常TU 正常供款

要睇你人工幾多？外債倍數而定（按揭唔計，只計供款比例），想了解多d可以第一頁tg我

你地同銀行息係唔係competitble先

貼近

還mini pay 會影響tu?

會，還minpay證明你供款能力不足，一定扣分

黎緊要買樓 我tu 好差 h
我一筆過清哂卡數
咁我問銀行借按係咪都無影響？

如果tu差要搵擔保人

如果唔擔保 而係聯名 點睇

咁要睇下你聯名另外一人tu如何

終於到星期五了

可以第一頁搵我tg傾

如果同老母有一層聯名物業
佢冇收入
可唔可以喺我唔知情嘅情況下借貸

按咗層樓借貸

銀行就應該唔得 但財仔可以

假期繼續你問我答

新一個星期

落雨濕濕

而家先食lunch

本身TU係E ,
諗坐下個月買車上會 , 想借17萬 , 周圍格價 , 搞到跌落G
唉

借貸切記不要格價，最多2間就好落決定

問題係，佢都批唔足，先一半

可以第一頁揾我tg，比多少少資料我幫你睇睇

想問下月入25000，街數400000萬，仲可唔可以借60萬找街數，諗住分4年

除非有物業，如果唔係都好難做到

想請問現金分期會唔會影響tu ，係當借錢定碌卡?

係咪基本上信用卡現金分期9成批?

另外想問下
本身街數有月薪6倍左右未還，tu d ，auditor ，想借多月薪5倍，做現金分期好定做普通loan比較好?

唔該巴打

唔該巴打

25k 最盡都仲去到60-80個既

但問題人已經有40個係到

人地唔會當你係拎去處理舊數

佢只係當你煲多40-60個再一次過爆曬全部

月入25k到 想借300k 36個月還
邊間利息最低？
Citi點睇？

其實計埋allowance 同花紅年薪都過40萬，係唔知財仔計唔計

現金分期 係咪即係卡loan,卡loan佢係當借錢的

不一定批，因為佢地都會睇tu的

個人認為普通loan會好d

因為你做盡左佢當你差唔多碌爆卡，所以短時期內一定跌，放心順供返會慢慢升返 另外TU F做到按揭的

如果想升返，最好照舊順供

個人覺得渣打好d

如果有稅單、報稅表support,會參巧返 拉返高過收入

thanks

渣打 大約做到利息係幾多

如果tu靚仔，0.2%至0.3%左右

我tu應該ok sorry 巴打
其實年利率係點計 我上網睇係要再加手續費

邦民算唔算一線

年利率係利息加手續費的，其實我覺得清楚利息和手續費幾多，自己接受到ok

一定係啦

兩個人加埋月入3萬，一個人差10萬loan，另外果個差3萬卡數，兩個人都有遲交卡數
想做清數做唔做到？息幾多？

想問下
月入14000 tu A
想借五，六萬 分18個月還
其實係咪去邊間都借到

年利息成40幾% 貴到仆街

要睇下tu咩grade先知

幾年前 無工翻碌爆卡無錢還 上個月終於清曬
個TU 其實要幾耐先上得翻 而家仲係I 級 😢

基本上都係 隨非你出糧係出現金或票，就麻煩好多

出名貴的，唔想用咁貴可以tg我睇下幫唔幫到你

可能tu未update姐，遲下仲係I打去問問幫你刪左遲還記錄

如果係h&e? 同埋係咪有得兩個人聯名借？

其實有無話要等幾耐 上翻去了咩級先係正常d ？
有無話做d咩先可以升得快d😢 而家卡又出唔到 借錢又唔得 唉。。

聯名可以，但會拎最差tu個人個grade出plan,所以唔建議聯名申請

還完起碼等一個月，起碼E以上先好,可以借條細loan順供，想了解多d可以第一頁搵我tg

想問做政府工係咪易批d 息口好d
未過試用期有無分別

借左銀行二十萬，但每月還緊四千幾，還60期，有咩方法可以每月再還少d？依家應該還到47期

你都還左3/4 果少少由9佢啦

好小小，見到庫務署糧單就ok

我意思系仲有47期未供

正常普通私人貨款無得還多 定息定額

一係就提早清還

我系信用卡拎錢出黎。

真心問有邊幾間算一線

如果卡loan你可以照入錢落張卡到，但如果你唔打上去做提早清還，佢照每個月定額咁扣

大眾、安信、ua及邦民

還哂廿幾萬，tu F邊間行易批信用卡

如果我還到得十萬，再借私人還清筆卡loan，會唔會為上策？自己又可以供少d，負擔無咁重

試下渣打、東亞、citi

如果計過數平過順供，可以咁做的

想問下，正常TU評級係咪越高借錢係咪越易？ 我而家TU B，有正常收入、有老強、有用信用卡從冇遲還，三年前銀行批過貸款分年半還哂，但早兩個月再想貸款但點解會唔批？

會唔會你份工做得一兩個月？定出糧係出現金？

唔會，呢份工已經做左5年，銀行現金過數有供老強，就係諗極唔明同一間銀行第一次貸批過，今次再申請就唔批

P.S. 記得第一次係落分行求其搵人幫我搞，呢次就網上申請，唔知有冇分別

其實都隔左三年，銀行改左批核准則都唔出奇

其實網上同落分行無分別的，都係用個個准則來批

你可以第一頁搵我tg,睇下我幫唔幫到手

星期三繼續你問我答

如果tu c 月入20k , 係hsbc & scb 有10萬tax loan，想借4-6萬 ， 去邊間借比較抵 大概做到apr幾多 唔該哂巴打

Citi,東亞都可以，APR5-6左右

學生哥有兩張信用卡 每張都欠緊10000卡數 都欠左成年 有一張仲要半年後到期 每個月都還main pay算 可以點做
借唔到學生loan

有冇返下part time呀 無收入都好難借來清數

冇經驗 想請問巴打如果冇該銀行既戶口要如何還款?應該唔駛個個月去入存款機?

不用個個月去入錢還款，佢地會幫你整自動轉帳還款

有呀 其實咁拖落去信用卡公司會唔會搵人上門？一直都係還main

猩展俾左個咁既offer
實收HKD 97000
分24期
每月還HKD 4551
TU F
小弟諗住cut兩張卡
一張HKD 8400
一張HKD 8500
其餘買股票
可否借

你唔還先會打電話比你 佢地不知幾想你一世minpay比佢地，幫佢地打一世工

個offer中規中矩，自己接受到就可以

借10蚊得唔得

如果信用卡公司/財務彈佐條數俾收數公司
之後還哂錢，可唔可以要求取消係tu record

我借比你

應該可以的

尖頭兄，如果想入行搵邊間做好D？同埋有冇野可以指點下小弟？唔該晒

有學位咪銀行，不過個d就固定月薪，無乜佣金，但就唔洗自己搵客

欠緊23萬，搵左恆生幫我搞一筆清但佢唔理我，TU G，月入兩皮，想問係咪數目太細佢唔幫我？

同埋欠緊23個，如果銀行A肯同我做一筆清48個月還，每月5222，合計要還多三皮幾利息。咁其實係咪正常？建唔建議我借呢間？

點解人地第間網上寫住收足100000
月供4452

係tu評分太差所以恆生唔做

Ok啦，肯批已經算係咁

巴打邊間, 同你差唔多 case

巴打唔好咁灰住，有興趣第一頁TG我，睇下幫唔幫到你

恆生都系

三皮息抵俾啦

信用卡現金分期 最平E加有咩選擇?
如果借10萬 分12期

你有邊幾張信用卡

咁都抵

喂
典型我話唔借佢屌鳩返我轉頭既

R生意

巴力， 同你情況差唔多， 恆生批俾你？

猩展話批左100000，我尋日話ok
但我今日話每月510元息太貴，而且唔急用錢
所以唔借
佢屌我反口，又話每月400元息o唔ok

可否report 上 HKMA

恆生platinum
hsbc vs
citibank 張8達通
東亞大學卡
咁上下
咁上下

每個月大約625息，唔錯啦

你有權咁做，但我覺得作用不大

咪試下HSBC

hsbc比得0.22% monthly handling charge. 恆生比0.18% + $200 cash dollar. 我睇下有無更平...

依兩間已經最平了，再問都係浪費時間

TU G 仲試過 reject
仲想點

唔該
因為上年借過0.15% 但今年做唔番

恆生，HSBC多數做TU A至D既人，除非你有其他好的因素，例如物業、資產（股票）、專業人士等

而家都年年通賬啦 做唔番上年個offer唔出奇

星期六 繼續你問我答

上年年尾借咗銀行嘅Card Loan
模式係先收手續費 每月還本金1%做min pay到期(今年年底) 先一次過還返晒淨返嘅本金
啱啱上Money SQ 做信貸評級 結果得E
想問哩筆錢/哩個還款模式對TU 影響有幾大？TU 對我有咩大影響？還晒錢TU會唔會升返？或者估計需要幾多時間左右？謝謝
背景：份工okay 收入算穩定

借個時借得張卡既信用額爆唔爆？如果爆既話TU會跌，但如果還哂既話，會升返放心

佢要我借盡先做到2%手續費& so called免息

Thanks bro

睇完隔離tu po用左moneysq check tu
點解我呢幾個月準時找卡數又冇借過錢
Tu會由c跌落d 係咪就算用免費check tu 呢啲app都會扣tu分架
同埋黎近想申請張大學信用卡 tu得d會唔會唔批架

自己check唔會扣分的 申請信用卡應該批

有無興趣留Tg交流？既然大家同病相憐

無搵過我了

想借九千億美金收購港鐵 有冇得借

咁個TU有咩意思
幾萬蚊數0遲還款都I

當然有得借

你幾萬蚊係咩數？

星期二 有排捱

又做到爬係到

起碼一個月

終於可以抖抖氣

屌 銀行打俾我話 DSR 唔過 批得8成俾我

銀行守既DSR係低d,無計

終於星期五

深夜一推

星期一 新開始

Keep住每個月遲還就算一兩日都好快跌tu,所以唔好分咁多條數，以免忘記還款

因為順供期期照找返月結單個數證明你還款能力好，所以一定升

都係舉手之勞

終於星期四啦 努力埋去

巴打
我問hsbc 借左錢 ，咁就係hsbc 個saving account 還錢。 咁我平時就冇keep 錢係hsbc 既 ，係就還錢先會入錢落去。 還款日我都有上hsbc double check 夠唔夠錢。

過左兩日，我先發覺原來一部分錢入左落往來戶口而個戶口號碼同saving 一樣。

但佢冇扣到我往來account既錢.....

而我發現佢個loan charge 多左2千幾蚊....

想問巴打有冇經驗會點處理?

btw我明天早上都會打去銀行問

如果係第一次發生咁既情況，可以試下叫佢免左個loan charge佢

星期五 跟埋d手尾要好好休息下

放假的一天 繼續你問我答

又到月尾啦

要睇下個壞賬左幾耐，如果超過60日，該壞賑記錄可保留5年

星期二 開工

忙左成個早上 但你問我答繼續

星期四 就來假期啦

各位巴絲咭數還minpay，信貸一定減分，記住碌卡要量力而為 如果發覺碌大左還唔到，一定要盡快處理，以免tu 跌到I,到時神仙難救

又落狗屎 好彩有帶遮

信用卡信貸額多寡影唔影響之後批既貸款?
手上其中一張信用卡寄信黎加我信貸額
無乜需要但又懶得打去取消
thx

其實只要唔碌爆，還minpay,影響其實不太大

假期話咁快就完結

新一個月開始

tu G 仲爭緊出面4萬到 月入2萬5
有無機會可以借多15萬？

如果係自動轉帳出糧有機會的 但唔會係銀行做到

你可以第一頁tg我比多小小資料我幫你睇睇

晴朗的一天 做野都得心應手d

繼續解答各巴絲問題

有冇債務重組推介

都係電視賣廣告律師樓

請我有返兼職，但現金出糧，請問邊間銀行 / 財務公司會計埋我份兼職係收入之一？我兼職間公司可以幫我手寫糧單+有公司蓋印，謝謝解答

在tg慢慢傾

努力跟埋手尾就放返兩日假

月入22k,本身有幾筆貸款做分期，大概100000到，一年內清曬
另外，有120000卡數,每月5000蚊到還minpay,有冇方法清左筆卡數佢？

咁即係d貸款已經清哂？定仲還緊？

如果tu唔太差可借條貸款清左卡數先，不過你可以第一頁tg我，比左小小資料我幫你睇睇先

貸款仲清緊，一年後清完
tu應該麻麻，之前有試過申請，但金額太少

明白，tu知唔知大約咩grade?

另外份工係咪自動轉帳出糧？做左幾耐？

tu之前check過，好似i定g
自動轉帳出糧，做左大概半年

明明放假都要返公司 快手搞掂快d走

雖然同貸款或財務無關，但都想同大家分享下，唔想大家中招

最近收到d電話話係積金局打黎，但連我姓咩都唔知，又話強姦金改左條例，又話約個時間出黎見面，之後我問佢其實你係乜公司，跟著cut左我線

星期一 繼續你問我答

上moneyxx 嗰啲網畀晒資料佢check TU信唔信得過？

之前citi bank 有個app 可以免費check 冇咗

Money都準既 另外CreditCheck依個app都ok既

曾經TU 去過 F 但做按揭果下係B

之前F過 會唔會有影響

Thx

另外提早清還係唔係可以叫返個機構刪除TU?
5年內又係咩回事？

多謝樓主解答

唔會影響，而家B就可以

可以呀，保留5年係遲還記錄

咁其實使唔使特登刪除個借貸紀錄？
上網睇到有個講法，有借過但準時還唔係壞事

其實tu應該會幫你update到已結束帳戶，唔係遲還或者走數記錄其實又唔洗得登刪

明白 👍

星期四 繼續你問我答

新樓樓價點check到估值？

依d要打去銀行問喎，但如果岩岩起好個d未必估到

第一期接近過ssd，自己住緊第二期 岩岩入伙幾個月 想睇價錢，按一按

哦，如果隔離有指標參巧，咁應該估到價

就係睇間間銀行都仲未出估價，想睇下你地會唔會有途徑知道

你試下tg我，比小小資料我，睇下估唔估到

同客講電話講到個口好攰呀

暴風雨前夕果然係平靜

星期六 又可以抖抖

十號波 有冇人在

我想問遲還左幾年的數 還清左幾耐先tu會提升

個記錄應該會保留五年

點證實身份證真假

有電腦系統會分便身份證號碼既組合岩定錯

收到 保留5年有無咩影響?係唔係5年後佢就會自己刪定要叫佢刪?刪左人地睇唔睇得返?

在依段時間內借貸，如果該機構一開tu睇就知依個記錄

要叫佢刪，刪就睇唔到

明白 姐係5年後先叫佢刪 唔該哂你

可唔可以向政府問id資料是否正確

依個真係唔知呀 因為始終係私穏

星期二 繼續你問我答

又到月中啦

就來中秋節 又有假放

成日還唔清卡數
會唔會借P LOAN一次過清會好D

咁借一條數還一定好好多啦，息本一齊供，minpay還到2046都未還完

想借100000-150000去買車，借邊間好？

收入及tu正常，車會既話間間都差唔多

收入2萬，有一架車上左會，供緊
今次諗住去銀行直接借，唔上會

問下渣打呀，應該可以，但唔好問咁多間，一間一間來 唔得先再tg 我，搵我幫手

星期五啦

上go bear 睇果啲係咪準同抵？

個d吸客用的，不能作準 人人批出黎都唔同

星期六去屋企會所燒野食 但一滴風都冇，熱死人

搞乜呀老友

哪有錢

祝各位巴絲中秋節快樂 繼續你問我答

信用卡現金分期0.2%月平息抵唔抵？

卡數12萬，貸款有個供緊2千 要供到下年
月入萬6，應該就咁清卡數定做結餘轉戶

算平架啦

就咁清卡數啦 你本身條貸款已經還緊入肉

放完假休息夠玩夠 要專心工作啦

有冇邊間可以借到30萬分五年還息口3厘左右? 想借嚟買車, 但又勁唔想一炮過比

正常收入夠計既，邊間都得，但咁少資料好難話比你知邊間有機得

暫時無 朋友搵我幫手就有

又星期五

星期六 又放兩日，繼續你問我答

星期日好早就紮醒左 訓唔返

假期完畢 要專心工作

星期三 做到成頭煙

而家還緊
CITI 仲有56期月供4100 (total 22萬)
HSBC 7萬多，月供2500
儲蓄保加危疾月供6000

月入20000
TU G
恆生卡數有13萬，每月罰＄3400

請問邊到仲可以借到錢清卡數息口又平D
Thx

可以試下第一頁tg我，比多小小資料我睇睇

星期六

想問下
恆生批左
150k結餘轉戶
每個月3900
算平定貴

供幾多期？

供48期
TU F

算合理啦，如果係清卡數來講

TU H 2976, 借過兩次邦民15000交學費，兩次都三個月/一個月後準時全數清

無信用卡點升tu? (hsbc citi唔批 ）

P.S fg做咗兩個月野

通常同銀行借錢(月薪5倍錢)TU會降幾多? 唔該

借條細loan順供 如果唔想太貴息，可以第一頁tg我

1-2級左右

稅貸都會
今年有無平既稅貸借呢你估

唔明，順供？

唔理係咩類型既貸款，上tu既一拎新數都會跌

有實有既，不過岩岩加左息，可能會貴個上年

準時還款

唔會仲降咩？

一路準時還到尾，唔遲還，唔亂問數，當然會升

我係指而家H仲去借細loan好驚仲跌grade

TU D
有做開信用卡現金分期套現
但最近想再做,銀行話我其他供款比率太高唔批
我睇番自己總體信用額都唔算升左好多
信用卡有額,但都要睇供款比率?

依家供剩一條60期既，希望順利供埋佢，唔想再借

如果你乜都唔用，永遠都係H,拎完短時間一定會跌，順供唔遲還一定會升 就係咁簡單

緊係要睇，因為銀行有規矩要守，唔同財仔

如果申請張wewa 每月準時交卡數有無用，expect 每月碌2000

點解tu 會知道自己既貸款情況作出評級？我又無比晒資料佢。

想請教多少少

如果因為借稅貸而A->C，係咪還哂借左既稅貸就已經可以上返A

銀行會交d資料上環聯

正常咁供，係的

見過最後生既差人幾錢？

多數唔太大

新一個星期既開始

星期二

奉勸一句唔好借循環貸款
屌
仲要邦民
年利41.7%

巴打邦民一定貴啦

Ua年幾前明明上去清哂數 用credit check個app話我仲有unsecured revolving credit account 剩餘結欠hkd200 屌佢 但又冇追過我

不如打上去UA問問佢地點講先

24歲仔，差人十幾萬，有條友話幫我搞搞佢，但問完返黎話我評分y左，可以點搞

TU 得A至J 無Y喎 一係你係第一頁TG我幫你睇睇

巴打生意好唔好

夠兩餐囉

幾間銀行貸款加埋欠30萬
每個月還7000-8000
想搵間銀行做清數 邊間最抵?

如果tu及收入正常，咪試下渣打

有機既，可以第一頁tg我比多小小資料我，睇下幫唔幫到你

果啲清數貸款年息十幾% 好甘

咁你可以第一頁tg我比多小小資料我，睇下幫唔幫到你

巴打我年息41.7%阿屌

財仔？

邦民。。。循環貸款

到星期四啦

借10萬分一年還息口幾多

比多小小資料我，例如人工、有冇外債等等

或者第一頁tg我，比多小小資料我睇睇

本身借緊銀行錢
但係今個月財赤要借多筆黎還
應該用還緊果筆循環貸款
定借多筆會好d?
還緊果筆差三個月還哂
結果今個月又賭大左

如果淨係頂今期咪用循環先 如果唔係無辦法就借多筆

巴打為咗自己
忍吓啦

循環貸款係咪一定係借完就要幫你計番12個月
再計過息 好似借多筆咁
我試過一次係咁樣
有冇得跟番依家個還款期每個月還番多d咁架
唔該哂巴打先 借埋今鋪剪卡戒賭

已經all in 左
戶口得番250 月尾要還4000
今次真係要決心戒賭 始終都係會輸比狗會

你用緊邊間循環貸款？正常可以還minpay又得，還多d入去又得

恆生易得錢
上次又係咁就借左個循環提用
跟住就變番連埋舊數重新一筆分12個月還
息仲貴左

巴打可以第一頁tg我 幫你睇下

冇外債 人工3萬 第一次借

如果tu 正常，autopay出糧，大約一年合共利息大約二千頭左右

但大前提你tu 唔係白板仔

TU B, 月入50k,
供樓每月18k,
想借600k,
利率5%以下，
有邊間做到？

學生 想借五萬 唔係賭錢 有冇機會
想借錢還比朋友 拖左一陣子 怕傷感情

好多間都做到既 咁靚既料

有冇返兼職有收入先 如果無都幾難

政府工月入27k
無欠債
想借20-30萬做短期投資分60期還
邊間最抵借？

如果分60期，邊間做最抵

咪試下匯豐恆生

星期五 繼續你問我答

星期日訓左成日

TU G 有條數曾經經常遲還搞到咁
之前係F 但月頭因為D事問左有間續借唔批跌返落G
而家全部加埋欠24萬 月入16k
有邊間bank可以做到結餘轉户？

可唔可以第一頁tg我比多小小資料我幫你睇睇

如果我借citi個稅貸
但係我無佢既戶口
用其他銀行找數係咪要另外扣錢？

多數不用

今日遲哂大到

Hello 早排問過關於tu問題 最近有筆意外財一次過還清哂d數 我想問tu係唔係會好返定要過左5年先完全好?

巴打有冇睇過dbs嘅迅用錢?
呢幾個月幾乎月清，戶口幾乎冇剩
如果想借筆錢拉長嚟還，邊間銀行息較低?
係咪都係恆生滙豐最穩陣?

點樣計最多可以借幾多錢?
即係入息同還額個比例 唔可以超過幾多%?

純粹好奇問下 google過都搵唔到 thanks

大約一個月到會升返

明白 因為之前d數都拖左好耐 2年前傾左慢慢供黎還 原本都係19年4月就清哂 依家早還哂所以問問巴打你 唔該哂你

Tu 正常，邊間行其實差唔多

每間機構做既人工倍數都唔同 現金多數8-12倍

清數多數18-24倍，還款比例多數唔可以過人工既60%-70%

原來你之前遲還既，咁要睇返遲還左幾多日，太耐個tu會保留個記錄幾年

遲還左都好多年下 2年前就傾返月供還 之前聽你講話會keep5年

問多少少 按揭&私人貸款 係咪都係咁上下玩法?

即係本身有借緊筆私人貸款, 但之後再做按揭買樓 係咪好似你上面咁講唔過人工60-70% 都會有機會借到?

因為有聽過話要你還左私人貸款先可以再做按揭 thanks巴打

按揭會麻煩小小，會有壓力測試，唔夠計要加擔保人

唔一定要還左先做到按揭，佢地夠計數就得

明明地 thanks巴打 計下數先

巴打求救

去我第一頁加我tg傾

冬天衫差唔多要出動

又星期五啦

巴打有野請教。
可否tg:

假期又完啦

都10月尾 d 銀行仲未出稅貸plan

差唔多出架啦 等多陣

星期二 路路漫長

想問，起經濟不景既時候，就算我每月準時還錢，銀行會唔會無啦啦即時call loan，連本帶利收番我私人貸款筆數架？

月入70K, 出政府糧
但係洗費大差好多卡數
個TU得番F
想問吓借10萬稅貸APR做到幾多?
thx

唔會的

要睇下你外債總數有幾多，個供款爆唔爆

大約還50%人工

想問下呢個咩app黎？有其他detail睇

網嚟

想問下同銀行借(e.g. citibank)同借財仔 (e.g. welend) 有咩分別?
假設期期準時還錢的話係咪唔會影響 TU?
知唔知最近 citibank 個網大大隻字做緊 APR 2.01% , 有冇伏或者其他手續費?

大約4-7左右

銀行會平小小，但批核時間會耐 財仔會快好多

準時還錢的話，對tu無任何影響

APR2.01%好老實講，唔係好多人做到依個rate

手續費就應該有

thx bro
唔係好多人都做到呢個rate 係咩原因？除咗TU 同外債之外

行業、人工、出糧方式等等

星期四啦

星期五 又到月尾

hello 我想問我一次過還哂D錢 又I升到F 點先可以升更高級?
同埋申請信用卡有機會嗎?

如果出面仲有數就準時還款，無的話就試下申請張信用卡，每月碌小小之後找全數

收到 唔該哂

星期一

巴打 想請教下你 我銀行果邊打問我借唔借稅貸
話最多做到176000
如果24月還款
預計月平息0.18
無手續費

我想問下算唔算抵
同埋如果借左還款其間抽到居屋
會唔會對我問銀行借9成有影響

息口算平 你人工夠計就唔會有影響，如果到時過唔到銀行會叫你加擔保人

唔該曬

匯豐差緊40K卡數 簽賬分期每月手續費0.25%
分6個月還 連息還40600
如果夠50K 有PROMOTION每月手續費0.18%,
分6個月還 連息還$50539 反而仲少左
其實有冇得BOOK酒店BOOK 10K, 搞完分期再退番D酒店

碌完卡佢都唔會即刻上月結單，差小小唔好搞咁多野啦

40K條數我前幾日先碌 , 12月先找數, 要碌肯定搞得切
同埋如果我碌多10K酒店, 齊50K之後搞分期, 每個月還8.6k
然後我第一個月即刻退番10k酒店, 係咪即係變左第一個月唔洗還錢住?
因為除左慳果筆幾十蚊手續費之外, 我想第一個月還少d
我12月有雙糧, 1月 2月有incentive bonus 果時再找輕鬆好多

請問巴打 如果想向銀行借私人貸款 作首期用，可行嗎？ 同埋可講一講申請步驟嗎？

到期就要找，第一個月都要還款

要睇下你人工夠唔夠計數，應付兩邊供款

都係打去熱線申請，跟住交文件

我可唔可以第一個月用退番果10K酒店錢當還款?
定係 退番去信用卡既錢 同 還錢 係分開計

如果係咁應該唔會分開計

做到而家先有得停下

想問下例如係財仔借咗10000蚊，貴息，可唔可以再係銀行借10000蚊，冇咁貴息，去還清財仔嗰邊？

合乎銀行資格係可以的

無入息想借2萬分12還
借邊間會批？我見邦民計日息好似好
Thanks

銀行打黎問我借唔借
借135,000，分兩年還

每月還款金額HKD 5,814.00
每月平息
0.14%
實際年利率實際年利率
3.25%

抵唔抵屌

無入息選擇唔多，邦民、UA可以試下 貴都無辦法

當然抵啦 可以狗衝

又一個星期

我個人覺得車會會好d 分散會難小小

爆爆地啦21倍數 我就應該幫唔到手

呢個唔係大貓稅貸個rate 黎嫁咩，啱啱都借左100k清舊個d分期，一開始佢連息口都無報俾我就話過得數 都估唔到，我tu 得g

巴打 呢個情況我可以做到
我都係銀行 唔係財仔
你可以tg我

做緊恆生結餘轉戶1個月多d
65k
臨時屋企有事要用錢
TU B
有冇得借多23.4k
係咪問返恆生最好
月入11.7k
auotpay岀糧

你可以試下恆生先 唔得先再tg我睇下幫唔幫到你

做銀行 睇下有無意見比到你地

做到好攰呀 比我停一停得唔得

星期四 開工

星期六 又要去鬆鬆

想問借錢清舊數會唔會影響tu？
本身C

依家邊間機構做清數可以做到個倍數最高？
同埋月入供款比率最高係幾多%規定？

一拎新數點都會跌 順供返一排就會升返

要睇下你本身外債倍數幾多左右

供款比例有d可以去到70%

之前TU B
今個月問恆生借左
62000貸款
12000貸款
分開2次申請
TU B>I
係咪正常

我睇Tu 12000條數仲未見到
個已經I左
大約幾耐先會上返去

同一時間拎兩條新數跌落I唔出奇 大約3-6個月先升返上去

想呢兩年上車既話係唔係唔好搞住稅貸，有影響？
定係我上車前清哂條數就得

如果兩年內仲有時間 分短期數就可以

星期一 忙到傻

C兄，你好，請指教
TU G (早2个月仲係E)
工作：運輸業，自顧
入息証明：公司名戶口月结(富邦銀行)
欠滙豐萬應錢$90000
欠建行定期还款每月$6850x7=47950
現急用20萬，上個月試左中銀，5批，上星期問富邦，話我入息是公司名做5到，想問仲有冇邊間銀行有机会借到或財務？有勞C兄比意見！

補資料：月入18000-20000
上年度税单全年21萬

你TG我比多小小資料我望望，睇下幫唔幫到你

借6000
邊到最易批

做緊分期2萬
一次過用戶口錢清左先
再借10萬稅貸
同
借左稅貸再清分期

兩者既做法對TU會唔會有唔同

求其出張aeon卡, 用atm都借到啦..
不過貴d...

Aeon,邦民，UA 也可以

其實分別不太大

同一間銀行嘅分期貸款可唔可以照問佢借稅貸嚟清咗d分期+借多少少嚟用？咁做法難唔難批？

可以一試 但你用緊既舊會有冇遲還過等等

點解信貸年資係良好？點先去到優良？

過多幾年就會優良

你好。想問買新樓樓花超過1年，可做到銀行8成按揭嘛？假設過哂壓測 。麻煩哂

要睇下樓價本身幾多？ 過左某個數就唔得

謝謝你，樓價都係600樓下

咁應該無問題

月中啦 繼續你問我答

搞埋d手尾就收工，繼續你問我答

信貸評級f 申請hsbc信用卡 唔批 應該搵邊1間申請呢 講返d資料先 10年前借左2間財仔無還 之後2間傾左每月還返 直至10月一炮過清哂所有債 係唔係等tu靚返先再申請 好似要5年先無二記錄

試下aeon

Aeon好易批?因為我想攪返靚個信貸評級 所以之前聽你講去申請信用卡 可惜衰左

你無走過佢數，應該問題不大

收到 唔該哂你

想問下信貸報告入面 由xxxx會員提供 住址電話，可唔可以要求刪除左去？

不能

點解，咁咪比人知道我曾經同佢借過錢

佢係銀行定財務公司

佢係財務公司😢

UX finance

借個時準時還款無走數，其實無問題的

星期四

差梗銀行p loan
如果我要去開有限公司 有冇影響

無問題的

身家清白 借財仔公司錢但準時還 會唔會影響信貸評級？

當然唔會有影響

問左HSBC稅貸，成個星期都無回覆，係唔係好大機會REJECT
申請個陣TU C,但岩先一CHECK E撚左，問下都趺咁多?
個陣萬應錢秒批

銀行係耐小小，等多幾日啦

可能問既銀碼大，都會影響跌既分數

終於到星期五

黎緊只會越來越貴

大x批左15萬，60期x4830
算5算好贵息？

月平息1.55%，緊係貴

優閑的星期六

落雨濕濕 去邊都唔方便

如果H，可以試下aeon信用卡

還iva 個時無遲還斷期，應該可以

去試下先，唔該巴打

申請hsbc信用卡都拒絕 申請張安信wewa卡成功左 想整返靚tu係唔係每個月6少少 之後全清?個人資料之前講過 希望你記得我係邊個

記得呀 係呀每個月碌小小，每個月全清就可以

收到 唔該哂 其實都想出張visa 但可能遲d先 如果出 出邊張比較好

渣打都易批

收到 等我過多2 3個月先 唔該你

曾經破過產有冇機會申請到大銀行嘅信用卡

應該不太可能

訓足兩日

精神爽利的星期一

無停過

提早還款對tu 有咩影響

唔好一期都唔供就提早清還就無乜影響

星期正三 繼續你問我答

做過Iva供完3年，Iva 中有恆生,安信（前渣打屬下）同中銀，仲申唔申請到大行d卡

要睇下你IVA個段期間供得好唔好 而家職業靚唔靚

最仆街係安信全寫我999日，我問過佢係由欠債起計，唔係由iva計
之後就到ua, 間唔中出現欠百幾日，佢話係間iva問題
最後永隆有小量幾日欠債
Aeon寫我全部準時
中銀恆生就取消左個紀錄
依家係唔係等5年後先可以申請大行
職業做左成十年架啦，之前渣打出糧
之前試過hsbc同scb 唔批
依家我轉左部份mpf同出糧去hsbc，等遲d再試下

咁你tu而家知唔知咩grade?另外遲還記錄知唔知tu上仲有冇update話你仲係遲還緊

想問下 揾16k 有冇可能借到150k
冇借過錢
信用卡期期準時清

Tu正常入息文件齊，有機會呀

感謝

依家tue
個時我連解除iva的文件都send埋比環聯要求取消或更新資料，環聯話唔關佢地事，佢地只係按成員提供的資料去紀錄，要更新搵返相關成員，佢地做唔到
我依家得aeon卡，ae,安信卡，大新同岩岩批左的dbs
好想要張大行卡

其實依幾張卡都夠做啦

屌喇星 tu ban 左網上check,
快d 回水呀！

就係唔想要財仔卡同ae,想成功申請左大行就去取消

咁cut淨大新同DBS 用住先

Happy Friday

有冇數仲要供？或者卡數？

3-6個月可以升返上去

巴打想問下 如果係一間銀行借左120k
有冇可能再係第二間借100k

我想借25000 可以最長分幾多期還

Tu靚仔，夠計的話，有機會呀

24-36應該無問題

日？

點樣免費check TU
credit check App 收左皮

2年至3年

暫時個人自己check tu check唔到住，要另行通知

要d咩資料

你第一頁tg我，比多小小資料我幫你睇下

月入16k 卡數都準時還 係咪都有機
巴打有冇推介邊間易d

如果本身每月供款唔過人工50%都可以試試

可以試下渣打

而家坊間依我所知有正規既收數公司，唔洗入黑社會

感謝巴打

個d去到細財或者大耳窿先會淋油，淋油一定犯法，貼街招就可圈可點 正規收數公司通常幫銀行、電訊公司或者個人、公司委託

TU 點提升 A 之上有冇A+ ???

依個真係唔多清楚

無，A係最盡了

點平法

料正常，銀行rate

萬惡既星期一

清數apr最低可以做到幾多？

要睇人工、行業、出面有幾多數及tu咩grade先知道

應該可以呀

如果樣樣條件都靚，可以幾多apr的？ dbs就同我講話至少apr 14

如果以前無任何申請，應該係白板，無任何評分

我地有機會低過呀，但要睇實際資料，你可以第一頁tg我，比多小小資料我幫你睇下

唔好 因為無用過既記錄，所以評唔到分，所以參巧唔到你以往既還款好唔好等因素

可以試下出糧銀行申請

而家係咪冇辦法再check TU？

免費暫時無

之前係外國忍唔到手係咁邦民借錢再銀行卡禁出黎賭 依家返黎香港慢慢還，借左5萬 卡數果啲應付到(共30k) 依家有工返 15k,想問我有無方法將邦x搵第間銀行做低息啲

年利率47。75

要tu靚仔先有機會

姐係焗比貴息?
同埋想問個好on9既問題，我用credit card atm禁左5k
再轉左5k落payme
銀行係咪好人性化咁分開計? 假設我入返5k落卡 咁係咪計我還禁左出黎果5k 唔洗再計息
同埋佢依家係咪計緊我透支5k既息 payme就唔計?

長期係咁都係治標唔治本，無限輪回斷唔到尾，你一係第一頁tg我，比多小小資料我望望

銀行一樣有收數部
以前返citi識條友做收數部
講電話好惡，但唔會爆粗
成日話唔還就會揾第三方公司上黎收

銀行會有，但多數流流地，追一陣就掉出去比人搞

想問如果申請咗貸款 但最後決定唔借 係咪直接唔去簽約就得？

同人講聲唔要，等佢唔好再打來

TU 點先可以由差變好

要睇下你咩原因搞到差

星期五 仲有半個月今年就順利結束

在身有三間財仔數 想借一筆清數 係出現金？ 同埋如果借貸目的係話清數會唔會息口更高？

要睇下你tu咩評分同有咩入息文件support

想問下一樣低b野 借左hang seng loan 分12個月還. Online ebanking 無得transfer還既？ 點搞

正常係每個月set左一日自動轉帳還款

銀行會幫手set 定係要自己搞？

銀行會搞

星期二 還有一星期就聖誕

大眾 安信 ua promise 邊間批最慢？

借細數就大眾 大碼既就間間差唔多

星期三

Tu係咪準時還款就自己慢慢會升架？thanks 巴打

會呀，但中間就唔好多申請及拎新數，如果唔係都會升得慢

原本未借過0紀錄，無入息證明，2個月前等錢用所以周圍問借5-10萬，跟住個跌到得d。。。最後係邦民借左一萬分6個月，有準時還款
係咪keep住準時還就會慢慢上返？

明白明白，依加個CreditCheck apps用唔到係咪就無方，法網上check架？

ua好鬼快，試過即日收到錢 利申: 我即日比齊料

暫時無呀

開心星期五 臨放假前要加快進度

今日做冬 祝各巴絲開開心心

星期一 祝各巴絲平安夜快樂

其實咩銀行會較低息?
citi bank?

料靚就間間差唔多 唔會差好遠

祝各位聖誕節快樂

聖誕假話咁快就完

打哂杖咁

借錢買股收息 邊間抵

要睇下你個人狀況，無任何資料好難話你知

要比錢去環聯check

有問題想問，可唔可以留低tg傾

第一頁可以搵到我tg

2018年最後一日 希望各巴絲新一年順順利利及身體健康

2019年第一天工作日

星期四 歡迎發問

咁快又到星期五

星期六 又要差差電，你問我答繼續

星期一 又要發功啦

tu g 曾經有p loan壞帳記錄 銀行都冇追我還
現無外債
岩岩番新工full time有contract
Basic 10k +4K 到數
但岩岩番左半個月所以autopay出左半個月糧only
之前冇番工

而家想出去銀行借p loan,係咪冇可能？
定係要起碼出糧3個月先借到？
問番出糧autopay間銀行借會好啲？
如果肯借估計有幾多？

利息唔太貴都冇咩所謂 只係想裝修 盡拉長黎還
唔該巴打

你想拎多少？但之前如果銀行有壞帳，好大機會無銀行會再做比你，你可以第一頁tg我，比多小小資料我望望

匯豐借20萬分60個月還
每月平息0.19%
實際年利率4.43%

叫唔叫低息？

都幾好呀依個offer

做到唔停手

又到星期五啦

屋企人想借錢 5x歲
但係佢返飲食 現金出糧
借唔借到 同借到幾多 月薪一萬多d

abc

起碼有封公司信做入息證明，tu唔太差及多數，大約3萬至5萬左右

又到月中

臨過年做到無停手

星期五

問恆生借多5萬 月平息0.6 分60期
不過仲差恆生77000 已經還左10期 分36期還

月平息0.6係咪貴息？

有小小貴，但如果急既都可以接受

星期一 就推爆啦

星期二 繼續你問我答 推